陳交配vs廢老

剛剛有事去咗海怡半島，行過海怡東商場，新民黨辦事處，見到有個廢老因為冇哂膠紙派，所以鬧柒陳交配，陳交配就爆咗句：「係呀，我冇能力呀，所以我咪選唔到立法會議員囉！」